[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (50) Mappa幾時穩定

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一凌晨0300更新

sor po錯post

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

終於爆post

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一凌晨黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

Lm

signal sticker

TG sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

<<進撃の巨人>> 各種週邊 有興趣就睇下

訂購網站:

訂購網站:

[gold]Mappa Webshop:

lm
話說漫畫出咗未

聽日

應該有啦喎

呢個月都係睇動畫捱過就算

137出咗

曾為《機動戰士鋼彈 UC》、《罪惡王冠》、《進撃的巨人》與《甲鐵城的卡巴內里》等動畫創作配樂的澤野弘之即將與音樂家和歌手攜手在2月14日舉行兩場網上演唱會。演唱會中會演奏動畫作品《進撃的巨人》以及《甲鐵城的卡巴內里》等樂曲。來賓歌手陣容包括Eliana，Gemie，Laco (EOW)以及mpi。留意海外觀眾的我們也可以看到啊！

同一日將會有兩場

第一場
澤野弘之 LIVE【emU】2021 feat. Tetsuro Araki
時間：2月14日 下午1時開場 / 2時開始 (日本時間)
演唱會流程：動畫《罪惡王冠》 /動畫《甲鐵城的卡巴內里》 /動畫《進撃的巨人》
詳情：

第二場
澤野弘之 LIVE【emU】2021
時間：2月14日 下午5時開場 / 6時開始 (日本時間)
演唱會流程：《普羅米亞》組曲 /《進撃的巨人》組曲 /動畫《七大罪》/動畫《罪惡王冠》 /動畫《王者天下》和其他
詳情：

-------------------------------------------------------------------------------------
另外有巴打開團 夾份一齊睇
詳情TG

但請留意返

牙創係鐘意呢啲位放惡搞圖

花式劇透

OK 已經用友誼之光 睇137漫畫

冇咩事 想冷靜返一個月先上水

玩留

我的AK47已經準備下一個月

lm

個畫面太似 支那驚
比人射死 揮手講拜拜

如果莎夏係顎巨

lm呢pair唔錯

依度d人係咪睇完漫畫之後冇野想
comment, 好少會推咁慢

同尼可洛一齊莎夏應該好幸福日日有好嘢食

同埋今集動畫都冇乜嘢傾推得慢都正常嘅

係 下個post你開
冇咩心情

團長係猿巨/鎧巨

真係唔知有咩好講

唔好講喇

里維?! 你不是想見我嗎
雖然我不想見你

係咁易推下post

我心境同吉克一樣
好撚灰

推下po先

我都跪撚左係度

人如其名

咬巨
石頭照爆

Oiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii~~~~~~~ Levi Haicho!!!!!!!!!!!!!!!

佢哋get唔明嘅放心

留返138先一次過睇

我集中返動畫度

明智嘅抉擇

你哋呢班唔肯共患難嘅fans，如果138劇情大反轉變返神作你哋都唔准睇

團長巴 燈頭記憶2基友消失埋
BinC 又冇 bl又冇

唔好噉對我喇
一個月流流長keep住噉灰
我怕我精神支持唔住

Strong hold

揮手個畫面我忘記唔到
太突然 太岸鳩

啲人走曬

不如等139結局

隔離個動畫post仲熱鬧

客官你的 BL來了

唔信你睇下

漫畫po最熱鬧
我再睇埋落去心臟就頂唔順

真
點頂一個月

艾利黨不過正評

因為隔離本身動畫黨比較多
佢哋會傾埋劇情/預測
呢度漫畫黨多少少
有時候想放開D講劇情會去返漫畫post
始終係呢度要就住就住傾/扮唔知係有D難度
所以吹其他嘢/答問題多

我仲以為係我post BL所以有人負皮

我仲慶幸緊冇bl

點解黃viu冇得睇??

咁你又唔好擔心
我的確有份負皮bl

下？有吖

有了
自膠

係wo,好似呢度清靜左唔少wo

巴打呢到動畫post嚟

我相信創哥138會打我哋臉

又曲線求圖

呢個真係佢先做到呢啲鳩嘢

唔洗瞓咩
係地班友係度講137做咩 錯撚哂post

一齊訓？

Btw 我冇講吖
港古佬講咋

再見了

Block

原來有新po，唔怪得之揾唔番

留名

睇完137唔知講咩好
想求d披頭散髮主席嘅圖J下
法仔都得

做咩咁快放棄治療

Thomas

呢個先WTF

話說我去白紙市集搵人畫兵長，雖然唔算好還原，但畫到咁都真心勁，睇嚟香港依塊地都有好多人才（唔放圖了）

你講完我又好想睇
屌 靚過Mappa 可以G9G

咁又唔會，如果靚過mappa，佢就唔喺市集啦，就喺巨人Ed美術嗰欄到見佢

又幾正 紋上身都唔錯

成個角色紋上身有少少難接受

佢都好勁，畫依個都係用咗幾分鐘，啲字都好靚，佢仲要冇草稿，一落筆就冇得擦，即使唔算100%還原，但講真又本土又唔會醜樣已經好正
條友仲要自由定價，痴線㗎

依啲係鬼佬先做到

一達仔 係小腿部分
or頸？

兵：都係你最好踢

等我拎本收藏簿去

見過香港男仔紋左個女角係手臂仲要係彩色

頸
巴打你都太勇啦掛
我好耐之前紋手腕，落少少都痛到叫媽咪

後頸唔痛喎

後背就可能唔太痛姐，頸算係人敏感嘅地方點會唔痛

兵：我當初鳩up一句就比你班友ff到咁

可能因為你紋過肋骨（大boss級），所以後頸依啲對你就濕濕碎，冇feel
Btw你變巨人之後睇嚟比人砍後頸都唔會死

下次想紋膝頭
等埋巨人結局出左唔爛就去紋

今日二月十日係Mikasa嘅生日

Yes

咁佢真係要畫好熟先可以
我畫幅90分鐘最低消費 仲要係柒

點解波可一眼就認出邊個係阿加曼？

戰力特別高

爛咗尾嘅話有冇人想沖去動畫勸退
叫佢哋睇到122話就算

可以想像到巨人漫畫結局果日肯定勁多人係出面透

所以 一係睇漫畫 一係唔上網

情況就好似金庸小說同劇集
根本唔存在劇唔劇透

想知呢幕D BLM 有冇大反應

d鬼佬反而meme得幾搞笑

法仔生日都係呢日

唔好啦，等陣又話你影響佢哋心情啦

你比人講完黎？

佢睇過ymir嘅記憶

因為之前聽過情報掛

忍唔住開左漫畫黎睇

會後悔

點解

慢慢睇

兩位生日快樂

睇哂漫畫之後唔開心左個幾禮拜
去左睇搖曳露營平復心情

慢慢追

露營正

好治癒

大部份都好鍾意個力架嘅回應囉

無啊我喺嗰度都係講動畫劇情only
其實呢啲等佢地到時自己再判斷好啲既
更何況仲有兩集，我仲係充滿信心

好彩唔係忽上腦話sasha係racist

頂龍都係呆咗一吓

生日快樂

三笠法仔生日快樂

溫馨哂

細谷佳正 都係今日生日

連mikasa排球個官方ac都幫mikasa慶祝生日

或者j下可愛艾倫

屌淨係諗起low cost cosplay

估唔到
唔睇剔 以為惡搞又

芝麻凜

call我做咩

認同 all in牙創 寫得出進巨既人 唔會有爛尾既可能同埋137正式出左之後我感覺好好多 同情報完全兩回事

我以為你拋棄咗呢個post

邊有咁易冇咩心機追姐 我有得閒睇下

一齊探討210嘅意義

是毫無意義的
但是有團長巴在 無聊的post好像有意思

你係咪要同團長巴表白啦

唔好唔理我地

Holy shit 我一早懷疑佢都係BL黨 之前佢po萊納自慰圖

阿克曼好易認啫 最矮果個

最近漫畫po好影響睇巨人心情

幾時唔係我囉

是毫無意義的
但是有團長巴在 無聊的post好像有意思

係好標準既表白

我仲問你點有的

這樣的劇透......無論多少次我都會給你透的

你腥多次出黎

po36 #933

純粹覺得核突先腥

留言真係有
仲好on9咁探討係咪racist

BLM
黑人至上

提出呢d問題個班仲要白皮膚

我屌你咁右邊個係咪［又一個阿卡曼］？

呢個 阿卡帶

星期日...星期日

一路以為呢個係皮克

我反而覺得塊面好膠

咁都冇令我失望

依家先知 想畫

波可都幾衝動累事
又打人又想打艾倫又想打飛船
佢女神提左佢你驚乜嘢啫？佢仲要：下！

吓個下好似係因為皮克叫佢花名

佢阿哥唔俾佢做係啱

似咩都冇波

其實係我

咁皮克都無波

屌你呢個光頭㗎喎

可摸耳解釋吓 不戰之誓
Google 完都係唔明

呢個係 兩條女 皮克 希斯

呢位清去Google巨人既野咁睇唔開

最簡單黎講就係人地打過黎都唔還手，乖乖做沙包

痴線隔離個post成句劇透擺標題
連仔15分鐘就改左個標題

快手到

你邊個位唔明？
你分到皇血係咩 有咩人未？

吉克 放皮克好似好d

屌 出面有個仆街 標題劇透 上個連登都俾人迫害 之後漫畫真係出左最終回 到時真係唔斷網都唔得
好想漫畫 動漫同步完結 可惜動畫已經趕唔切

唉 我屌 我已經睇撚左 留左個屌你老母就即刻完全封鎖

時事台都有劇透
早排睇porn都有

佢鳩估姐
唔好諗咁多

連我個frd同我傾傾下GME 都send個巨人漫畫既meme俾我 劇透我 唉 做動畫黨係咪有罪

好彩你唔係睇鬼滅

d劇一熱就死得人多

咩porn

Hentai姐

哇

seed呢

鬼滅都睇 我個邊無限列車都未上 基本上大概都知咩事 但影響一定冇巨人咁重要 巨人最重要最精彩既就係劇情 而且係我最最最欣賞既作品 如果有人專登劇透我 我一定會出盡辦法報仇

冇事，唔覺得有人知結局

巨人係

#wail#

我重口味開

陣間收工睇

右下

吉克好慘

俾讓搶左皮克搭返個兵長落去

點解係兵長

既然你都google得，啫係唔怕劇透啦

屌你老尾，未必「重」口味得滯

做漫畫黨就唔會畀人劇透

睇正常野睇到悶

艾島Mvp

原本係乜

所以真係唔想比人劇透真係唔好上lihkg
呢度就算港古佬團長巴都劇透過

聽講連仔都係巨人fans?

我quote出黎呢個已經係原本個標題
係出面睇會見到俾連仔改左做［劇透］進擊的巨人

次次del劇透都勁快

動畫黨不知不覺已經俾連仔劇透咗

Ok

2021 most popular anime(based on Google search)

十二月之後

好色龍1379篇有巨人劇透
唔好㩒入去

若果當初wit studio唔整甲鐵城，而係繼續整第二季，相信可以升上去幾何級數

mikasa 生日快樂祝你早日得到艾撚

照舊，殘轉繁

《巨人 最終季》第10集STAFF公開。
分鏡：新留俊哉、林祐一郎
演出：牧田佳織
總作畫監督：高原修司、山口仁七、岸友洋
作畫監督：小松寬子、伊藤瑞希、大東百合恵、皆川愛香利、高橋美香、福田紀之、野口徵恆、戶澤東、野崎真一
【部分STAFF介紹】
新留俊哉：《NARUTO》常駐分鏡，《HUNTER×HUNTER》分鏡，《精靈守護者》分鏡
林祐一郎：本作導演
牧田佳織：本作第1集演出，《鳴鳥不飛》導演，《BANANA FISH》演出
高原修司、山口仁七：本作第8集總作畫監督
岸友洋：本作人物設定，《91Days》人物設定，《BANANA FISH》總作畫監督
小松寬子：本作第5、7集作畫監督，第4、9集分鏡清書
伊藤瑞希：本作第3、7集作畫監督
大東百合恵：前P.A.WORKS所屬，《天晴爛漫！》《夏洛特》人物設定
皆川愛香利：《銀魂》常駐作畫監督，《戀愛幕末男友》總作畫監督
高橋美香：Studio Live所屬、近期Studio Voln中心活動，《我想吃掉你的胰臟》《BACK ARROW》作畫監督

今個禮拜好冷清

鳩估都算劇透？

火力去唒漫畫

失去了自由，你還有...褲子

D蛔比支国仲癲

認真定鳩噏？

認真 連仔有認

原來一早畀人劇透咗都唔知

Mikasa要幸福

話說今集eren話要保護historia嘅條件之下發動地鳴
咁其實用巨人針打落historia再叫佢食左吉克咪都可以用地鳴lor
定eren嘅保護historia係唔想佢得十幾年名咁短？
btw之後會5會講d巨人針點整架？

我到依家都唔知點整

我有諗過會唔會係攞智慧巨人d脊髓液黎整嘅
好似唔同人打左針嘅巨人化都有唔同？女王老豆打完變咁大隻係咪因為佢打嘅係超大巨嘅脊髓液

btw如果有人吸左智慧巨人嘅脊髓液但原先條友又未死會點，有唔會兩個同款嘅智慧巨人
假設A係吸完脊髓液變左冇腦巨人之後原先嘅智慧巨人持有者B先比人殺死，咁A係咪會自動繼承B嘅智慧巨人能力定一定要同時做到吸脊髓液+殺死智慧巨人持有者先攞到巨人之力

我懷疑你劇透
但我冇證據

就係唔想犧牲女王，唔想佢變巨人

利申動畫黨黎架 我係到9up 9估架咋

艾撚就係唔想犧牲女王變巨人

起碼唔好變獸巨啦

起身j下兵長

Jean boy

最愛阿妮

所以直接block算

班BL又返咗嚟

唔返黎 沉啦個post

好掛住希尤
咁多個官配最鍾意呢一對

呢次推得慢咗好多
走哂去漫畫post

冇辦法
最後3集大集氣

十二生肖

又立牌

算最易賺錢
一塊成本又低
又易整
又易運&擺

好小學雞

有sauce ?

要不是.jpg

全彩正喎

點解你張嘢打橫睇會變咗第二樣野

唔係之前投票最高個幾集咋咩

佢話全套喔好似

雞比 好撚核突呀

一路都係靠BL黨撐起個post

巨人化大細睇劑量，點分奇行種就冇講
羅德咁大隻係攝取方式出事，9估可能王血有影響
今季第一集啪咗吉克脊髓液d艾人都唔會有獸巨形象同能力
係要吸晒全部脊髓液+殺死智巨持有人先繼承到巨人之力

唔捨棄bl就冇辦法拯救我雙眼
所以我會繼續戰鬥

莎夏隻寵物係豬肉

佢意思唔係話咩 如果食左吉克髓液再溝隻獸巨以外智慧巨人
就可以有雙重力量咩

細思極恐

佢冇講吉克
佢btw第一句應該問緊有冇得share巨人之力俾他人變智巨

有啦 唔係艾倫點會咬爆鎧巨藥水就識硬化

「兩個同款嘅智慧巨人」
佢問有冇得直頭複制另一個智巨出黎
唔係單純能力

Ymir子民表示：我想翻生呀

無敵軍隊

帕鳥：呢度幾百隻戰鎚，一人一下都幾過癮

幾百條lan線fing下fing下會唔會打結

你有冇見過立機機動個班人會炒埋一碟

艾倫自己

當年笑鳩調查兵團出征返歸
點解會整傷隻眼同個鼻

係咪自己炒埋棵樹度

Eren 正到

咁如果其他智慧巨人都啪左顎巨同鎧巨嘅脊髓液，咁咪隻隻巨人都攻守兼備好好抽lor

咁不如合埋一舊8大能力

儲齊9隻巨人召喚神龍

動畫黨9估：

如果係咁就唔會比人屌到仆街

姐係漫畫宜家比人屌到仆街？
有冇漫畫黨唔劇透咁評價下宜家漫畫劇情點，講下感受咁

艾倫咁重感情唔會食好朋友
下面劇透

去城牆內找個愛人，組織家庭，愛大家

左膠結局？
但唔係仲有兩集先結局咩

唔知

我...我摸唔透

不要錯過2月14日澤野弘之 LIVE【emU】2021線上直播演唱會！

2月14日（日）
“澤野弘之 LIVE【emU】2021 feat. Tetsuro Araki”
2021年2月14日（日）開始 14:00(JST) “澤野弘之 LIVE【emU】2021”
2021年2月14日（日）開始 18:00(JST)

1場演唱會票券：日幣￥3,500（含稅）
午晚2場共通演唱會票券：日幣￥6,800（含稅）

重播公開後～2021年2月16日（二）23:59 (JST)可以收看

沽定sh

望住塊鏡講

好抽象嘅解釋 但我get到你嘅感受

呢張動畫黨應該睇唔明

打左針姐

BL黨會繼續前進

如果創哥繼續神，咁就變成：

原來boy 我都得，仲好爽

137:

其實都仲未知結局會點

Eren x Jean x Reiner 3P

好撚溫馨，我屌

新年快樂創哥加油

興奮左

創哥

要個靚ending
創哥

各位新年快樂

有連牛用喇！新年快樂！
希望大家都唔會俾創哥背叛我地既信任

新年快樂

祝今年嘅巨人唔會有其他角色死

應該死既角色都係要死既

呢度有冇已婚人士

排隊

假bitch

希望盡快有part 2動畫既消息

我真係恭喜你發財

佢應該係冇心姐
Btw都提下人小心啲啦

上嚟拜個年

帽事既

動畫黨最好Skip #389

睇女會出事

新年新人留名

純動畫？

記得ban曬 block list 入面d人

色字頭上一把刀

過多幾集就明

漫畫黨表示：

星期四

上黎拜個年先

巨人硬質化咁撚樣既feel
pish

係喎 唔講都無為意

本身係純動畫黨
之後比人劇透到變埋漫畫黨

我都係 為咗唔被人劇透 要迫住睇

弓喜曬 你已經免疫了

你是自由的

歡迎

致入漫畫黨的你

我今日都收左最尾個張，好靚好襯啊

身高差

明明希尤先係官配

各位智慧巨人 新年快樂

單戀唔計

我覺得似係百合
Ymir有幾分鍾意女王
女王成日出口埋口都嗌佢個名，Ymir係佢心目中地為好高

Ymir = Porco = 新CP

女友視角

覺得艾倫同邊個都唔襯
cp鍾意兵長佩特拉

J得唔夠仔細！返去再J過！

漫畫好似仲出緊？
點解動畫會出final season???
係咪會改劇情？

比吓面睇吓第一頁q&a

Po50 嘅華田都係負責呢句

打完冇人睇

紅包巨人

啱啱睇左FILMBuFF declaration of war reaction
幾好野
基本留意到唔少細節
仲估中左啲之後果集先開估既伏筆

聽日有新一集了

THICC 三笠

又 bin

mappa真係好勁，咒術漫畫skip咗或者唔完善嘅地方都做得好好，仲要全部配角場嚟

comment section

呢度進巨po 喎你覆錯

紅你老母臭閪包

聽日嗰集有激烈討論了

太harsh

其實d動畫黨幾慘
漫畫cover都唔睇得，分分鐘平時上youtube睇下d op ed都會被劇透

已經期待漫畫結局多過動畫做成點

年初二開年

聽日唔上連登

唔上了
太多4 mk
會盲

太爆

聽日睇全日算

由其上開D post 一班mk仔mk妹扮毒
聽日全日重溫露營算
買幾舊薯仔 fish and chips

我毒撚

屌封利是笑死

好似幾靚喎

5萬8歐
我有無睇錯

好似600歐

屌歐洲佬用逗號做小數點
自膠

嚇撚死我 限量都唔唔洗咁誇呀

期待

巨人依家通街都係漫畫劇情

2話之後個大結局一出肯定通晒天
唔止youtube、內容農場、連新聞都可能會鋪天蓋地咁劇透

係
咩神作 進巨 乜乜以乜乜收場
支01最中意

避唔到㗎喇
cant beat them join them la

屌我都諗hk01會咁樣劇透

之後劇情仲有冇嘩嘩聲既地方
可以睇漫畫未

劇透黨打到嚟，香港九龍新界無得避
嗚啊！點解係我！？

第四季頭16集都嘩嘩聲而家驚最嘩嗰度未做到要等part 2

睇到呢嫁都唔明地鳴係咩意思

含球剷

睇漫畫喇

嚟緊好多集都會睇到嘩嘩聲
不過以依家依個速度，最嘩嗰part part1應該未做到

下集開始一直嘩到漫畫123話
睇埋聽日集動畫就加入漫畫黨啦

見到個標題再望番最近2集咒術

咪講咗
控制牆入面所有超大巨行出嚟踩平成個世界

咁睇阿明隻超巨
同佢哋有乜分別

嚟緊會講
會講嗰啲超大巨點嚟

睇完part1先再決定睇唔睇漫畫

冇可能啦
12集先做到110
得翻4集冇可能做多10話

最嘩係嗰度完
但唔少巴打都覺得太趕 做唔到個集

完左part 1 睇漫畫啦
9/4肯定避唔到通街都係巨人結局

慢慢做都好
雖然好想睇動畫黨反應

漫畫呢part太正 想佢慢慢做

唔上網等到part2

慢慢嚟啦，嗰集戲肉嚟

好撚期待
幾時宣布出part 2呀屌

最怕係街聽到人傾

可能第一個字嗰嗰位都未做到

真，可能大概116就完

無論結局好壞，
全球一定轟動

大概幾耐出？都係4月？

我比較好奇係咪真係玩嗰種嘢我被劇透嗰個

佢係特登定因為某啲原因要咁趕完 ？見個個都話睇落好似好趕無辦法係剩低幾話完到咁

屌

未知啊，仲有兩集都唔明唔知啊，想等創哥快手開估

依家已經咁 其實真係好撚驚俾人劇透 最衰唔係同步完 講真 其實如果繼續做動畫黨應該都係兇多吉少 遲早俾人一嘢爆曬啲結局出嚟

話時話，聽日14/2 應該大把cp 圖，bg bl gl 黨可以直播前擺圖推po

而家所謂嘅結局劇透，未必可信，我就覺得創哥有留一手最尾爆個反轉嘅希望啦

我都覺但係依家已經諗緊到底繼續留守動畫黨定去漫畫好

你知啦 結局一出 我夠膽肯定連登一定有傻閪大大隻字標題劇透

4月9最終話

普遍人覺得姐
創哥一定諗到啲我地諗唔到嘅嘢

連仔做野都算快，好快改標題...但係真係中咗都冇計咁就入漫畫黨囉冇事

動畫13年開始
139話完 1+3+9=13
4月9日出漫畫結局4+9=13
巨人繼承者13年命
1個始祖3個女9大巨人
創哥最後一集出139頁好嘛

咁咪差不多3.5集既畫量

聽朝save定一堆圖，收工上嚟推po先

已經係一本單行嚟

漫畫黨都驚自己俾啲睇生肉既人劇透

想睇就睇啦

137避得好辛苦一張一張咁爆出嚟，頂唔順

我已經睇開左，一直都係睇完劇透先睇漫畫
if you can't beat them join them

仲有情報透

我驚佢冇咁多都畫唔晒

3個女嗰度即係咩 你講9大巨人入面有3個都係女性？

唔好問

唔通艾撚生咗3個女
都係唔好問算
btw算唔算劇透

單行本加筆

唔係咁簡單

創哥寫嘅劇情真係好撚勁用呢一句基本上係萬能key

applemintxx會唔會播？好清

聽日的話

雖然old news左7年
不過宜家先留意到

其實我同你一樣
不過話曬大結局，唔想劇透

艾撚同邊個生女好呢

呢度有邊個仲會繼續留守動畫好掙扎

想問逢星期幾出？

Thank you!!

日本地震 唔知有冇得睇

襯新年假追完動漫頂唔緊去埋睇漫畫
早知唔咁早睇好想知結局呀屌

睇漫畫都係4月姐
當年都係咁等

7.3

新手第一次入坑追動漫
上星期由s1追到依家live左我最鐘意其實係sasha
剛剛睇第一頁先知今季分做兩part
點頂啊大佬
怪唔知一入黎就有人話唔死守動畫黨
人地漫畫一早睇完結局我分分鐘要等出年先睇到part2
但漫畫又唔知邊到開始睇好。。。
btw本身睇第一頁張海報我以為巨人係奸角，中間個reiner係主角

有沒巴打會係Netflix睇多次高清
為左可以令巨人每個禮拜係Netflix上多啲頭十名

因為你睇第4季 Reiner真係主角

漫畫咪第一集睇lo
依家追 每日2集趕得切大結局

個人覺得個排名佢自己訂 你睇幾多無影響

目前為止分唔清佢定eren先係
reiner呢個人好幾次死過返生真係好神奇
我甚至覺得gabi都有機會係主角

我本身係想開漫畫唔想睇動畫
但開左第一話漫畫已經頂唔順畫風
但呢個po有人貼左幾頁漫畫出黎d畫風比第一話好左好多咁既

初期連載先難頂
單行本已經好好多
睇住佢畫功點進步都係一種享受
JoJo由第一部開始睇起，個差距更加大

真心建議唔好睇 要睇都等出左最終回先

我，會係電視睇多次高清

歡迎你頂唔順嘅可以番睇，可以揾番唔同細節同感受
特別係而家個個大咗，掛住佢地仲係104訓練嗰陣，只係諗點樣打巨人，偶爾吹水打交

咁個個畫風都會有進步嘅
Btw 我幾鍾意初期畫風

巨人真係好撚神

艾倫究竟係咪中意mikasa架

等巨人新一集嘅日子，我去進修咗幾套動畫，感覺自己對各種黑暗題材嘅認識同接受度都更上一層樓

仲有咩黑暗題材推介

我

堅守做動畫黨除非遲d比人劇透左重點

你個名

咁上連登要小心啲，有啲痴線佬喺公海劇透

睇巨人嗰種係現實嘅黑暗震撼你嘅心靈
而睇回復術士係黑到有啲啲反胃，可能因為我仲好善良善良嘅鞋子
如果要推薦可以睇地球防衛少年（劇情黑）暗芝居（會嚇親嘅黑）

回復術士好好笑

真啊 仲好記得當初打開連載第一話睇左三頁就馬上轉場開動畫
但我依家無得唔返去睇漫畫 遲早實會全世界都睇完而我仲等緊唔知幾時出既動畫
佢畫功真係有進步左，但我唔熟漫畫界，唔明點解佢唔比下屬畫，自己構思劇本咪得
不過打算從依家第四季開始開漫畫，唔知係第幾話

我本身一直都唔明以前自己口中既「毒撚」點解會鐘意d畫出黎既二次元公仔，但自從睇左巨人動畫就開始明個種吸引力
historia簡直老婆feel
sasha可愛到
levi 型到 （非gay)
依家個個大個左強行畫到阿叔咁
得hange同armin仲係以前個樣
而且個個思想都大個曬，唔會係戰場上為左d on9野而嘈，連eren單挑戰鎚都靠自己諗戰術
最近睇ova其中一集煮野食真係on9得黎好懷念訓練兵既佢地

我就係你口中毒撚

Mo + la 投降吧

個live一開波就開戰
好正

由訓練兵到望海只係四個月
真係遇怪魔我即刻變大個

九大巨人嘅繼承者會老得比平常人快好多，所以佢哋嘅外表會同年齡不符。

如果後面個screen有隻戰鎚

魚尾今日好似會唱βios？

大家咁話
最近想知myself網頁背景左邊條女係邊位，幾好j咁

好似係

會睇到尾 但真係冇心機討論
動漫兩邊都睇到灰晒機

Welcome to the Club

Who?

j死人

個post今個星期咁既樣真係…

罪惡王冠唔計啲歌真係糞作

真係唔知...睇黎要做返漫畫撚
呢個情報係第幾話講既事

我真毒撚
睇live上連登

你去myself
打開網頁佢自己本身既背景一左一右有兩條女
左邊個位望落幾好j

相認

應該係啲人推測，漫畫冇明確咁指出呢個設定，但如果配合埋尤米爾詛咒我覺得幾合理

真係好有衝動想
到底佢係邊個

我拎定支打call棒了

我依家淨係希望自己可以撐到生肉唔好瞓著

生肉都咁靜 巨人post已死

冇記錯兩場輪住有一個鐘休息時間

風光不再 大家比漫畫搞到好灰

下尤米彌唔係本身勁老 反而個樣後生過佢真實年紀？記得佢係牆外流連左六十年
定我要返去重睇

佢講緊始祖 姐係女王細個本書入面個女仔

神曲

呢首係咪罪王d歌

喔我明你講咩了

YUP

無垢巨人長期喺巨人體內應該會凍齡？因為得九大巨人先會有壽命限制，唔應該用無垢巨人嚟比

我手機冇女

無腦巨人=冷凍倉

我毒.故我在

太毒
連個網都恰鳩禾

好慢

今日星期日
好快就有下一集

首Youseebiggirl 應該壓軸
上次就Barricade 放最後

團長巴 訓過龍

就咁就miss咗戰鎚bgm

到時比番重播片佢

一樣好掛住佢地104期個陣
一齊去救historia
莎夏同讓嘅煮野食大賽
毒撚一名

bin佢

比咗錢都唔睇叫水魚

尤米彌算係無垢架咩？

艾爾文 (水魚劇透師)

未食馬賽之前咪無腦巨人

唔做無垢點做智巨

除9大智慧巨人
全部都當無腦巨人

智慧巨人唔係第十大咩？

我地呢d外國撚更都未光起唔到身就叫情有可原姐
香港人都起唔到身

week

無人知道答案

netflix係遲四日先有？

點解會有人等netflix出先睇

高清順滑體驗

想刷數據

最掛住erwin
104已經接近團滅
得返讓+柯尼+三主角

其實我覺得要擇名
仲未出現既會然全部都係偽毒

係啊，但某啲復仇位會有啲反胃可能我嗰時啱啱食完飯，不過真係好睇嘅

喔 你咁計又岩

講得冇錯

最估唔到係有觀眾live

岩
交埋鬧交大隊長橙頭

1. 團長巴（水魚）

有道理，係有人咁做

鳩估
靠人不如靠自己，如果啲助手唔撈又要搵人
btw佢呢家都有助手，好似係

final sesaon 第一集＝漫畫91話
不過動畫會調咗少少次序

方便
同埋有中日雙字幕
不過d譯名睇唔慣
又唔譯埋「可公開情報」
其實我唔知netflix係遲咁多
尋日先第一次係netflix睇巨人

有時支那還支那 d字幕組真心有passion

唔知林生識唔識

會現身都未必係毒
eg港古佬

起碼會出現先 唔似得某d會然

why me

言談Feel 似

呢到得我一個真毒

除左屋企同gym.
我冇地方去

唔該曬，正式轉場做漫畫撚
分分鐘佢畫功進步左係助手既畫功黎
原來諫山創咁既樣

做gym已經唔係毒撚了

收皮啦 我先係 唔係邊有咁得閒moon post
你消失咗咁耐仲唔係去咗溝仔？

扮

我著日本idol運動服去做gym

我無啦啦溝咩仔…

BL多美好

地球防衛少年有睇
後面果套可以試下

我著悟空cosplay去cafe

2件事冇衝突

外國溝死女
gym都好多大隻佬咁著

唔敢同女女 傾計

佢真係將巨人d歌 塞到好後

記得同野獸巨人打戈場
柯尼呢一幕笑到仆街 字幕組會解釋埋個笑話既笑點

今晚動畫做第10集
好似仲有6集
到時未有final part2消息，先開漫畫都ok

如果有其他原因想睇漫畫先，就當我無講過

壓軸吖嘛 正常既 唔通用甲鐵城咩

日文音梗

宜家先知原來蔡一智識日文

以為輪住播

本身個rundown都寫係最後
一開波有宣戰已經好有誠意留住你班友

根本成隊野係香港搵得返

仲將忘情森巴舞發揚光大

橙頭巴唔係同你一對咩

但D女女撩你傾

手就有一對

喂 野可以亂食 說話唔可以亂講
赤口係咪想鬧交先

一時時啦 成日借d以督人波

又蔡一智又林日曦

仲一時時
4mk

我老毒樣

老mk

但我想知
依家漫畫同動畫係唔同步
會唔會part1完之前 漫畫已經完左
到時未有part2消息 全世界已經知結局

咩野笑死

頭先蔡一智上台你見唔到咩

part 1 仲有6個禮拜做
漫畫4月9就最終話
完左part 1最好睇漫畫喇唔係真係要禁網

準備 大喇叭

正片開始

K2

呢條友好撚型wor
睇屍友列車嗰時已經咁覺得

有冇人up得出呢套bgm邊度出現過

兵長同舅父既你追我跑

我地一齊玩估歌仔好冇

動畫有16集既話 應該3月28日（日）做完 part 1
漫畫4月9日完

仲會有時間追返漫畫，如果等唔切

蔡一智唱apple seed

apple seed接youseebiggirl得唔得

更正 係蔡一智同盧覓雪合唱apple seed
唔知會唔會接you see big girls呢

姐係漫畫完之前pt1已經完左
到時睇下幾時有pt2消息再決定開唔開漫畫
其實只要連登熱門無人劇透既話我就無事
個陣復仇者4都係咁捱過

佢大提琴女女 好熟
好似d live都搵開佢

咁動畫pt2有無可能半年內出
睇下要避劇透避幾耐

真係冇人知 但漫畫出咗結局真係好難避

難d
一來個期唔夠
二來佢今次做得衰衰地，唔知有冇膽做落去

JC接手算啦

無人知幾時出，有冇part 2都係估

配返張圖大家應該會習慣啲

所以咪話佢呢啲4mk扮乜9毒
咁撚型又有女

真係冇女
得日本妹

4mk

米克

唔貼女了
陣間變post

咁激但係想喊

巨人post第二次大戰

佢慘啲定馬可慘啲

呢首唔記得邊到用過

我覺得米克隻馬慘d.

白夜啲馬先慘 活生生扔死晒

up到口唇邊講唔出

好似係女王斬老豆？

真 成套野最慘就係d馬

好似第二季用

唔係第三季咩？ 我都記得同女王有關

真係醒唔起

馬：你地憤怒要戰鬥關我咩事

米卡莎想起艾撚
死左就連記返你都做唔到

應該係艾撚第一次變巨人時既

個舊番石榴

呢段有啲後來係咪變埋so ist es immer melody

新曲少似姐

正呀

Attack on Titan

但佢s3都係半年後出pt2
話說點解你地話mappa唔好
第四季睇落無咩問題啊

如果跟返第三季的話 今年十月就有

劇情冇問題係因為創哥
但作畫崩樣 濫用3d 偷工減料呢d真係接受唔到
重點係隔離咒術畫得幾撚好

最鍾意呢首

諗起阿妮變身個陣隻貓

呢首最正

其實要比就差好多
加上本身畫d角色真係有崩到

呢個問題先搞到分post
不過最緊要你自己睇得順

同埋S3佢地接 有時間比佢地
Mappa 19年12月接 本來有10個月時間
之後武肺搞到得返6個月 畫期
仲要delay到2021先有今季

開燈？youseebiggirl呢？

咁快開燈？

真

喂你出現拿？ 做水魚咩感覺

頭先call of silent 前個首

一場表演兩場價錢

普遍3個鐘 加半個鐘after talk

即係可以沖涼食飯等第二場？

我夜晚個場都唔得閒睇我提早問左港股巴要email down啦

睇返就香港時間5點再開始

艾爾文（水魚）

唔睇live既話你真係嚟做分母㗎喎

第二場
澤野弘之 LIVE【emU】2021
時間：2月14日 下午5時開場 / 6時開始 (日本時間)
演唱會流程：《普羅米亞》組曲 /《進撃的巨人》組曲 /動畫《七大罪》/動畫《罪惡王冠》 /動畫《王者天下》和其他

join先知唔得閒當支持弘之大哥

有咩人今晚會唔得閒 心照啦

兩個鐘後見

情人節咁鬼忙，偽毒

$60 支持佢買包煙

你pair死基友都咁臭串我初三做節啊

支持應該要自己買張飛啦
你咁樣係支持我地wor

after talk應該會encore多首

我估

有啦 佢話會encore

多謝水魚巴

邊有人赤口做節架

真係咁岩啊嘛

同藍絲親戚做節？

你個份當利是

繼續吹.jpg

搶口到

冇喇你，生肉都消失

生肉我都消失 今晚曼聯

都話你偽毒

你concert 係度唔緊啦，反正而家好早熟肉

真毒，一支公睇

錫菲聯都輸得 睇生肉好過啦

我都係到

文戲都崩得 睇英超好過啦

Encore

女王

正啊喂

打老豆時間

我是全世界最壞的孩子

你要挺起胸膛活下去

白夜

左膠敏

t kt啊好鍾意呢首

咁encore
咁配合最終季

他已經死了

做咗水魚 死唔眼閉

蔡一智出場謝幕

bass手玩大提琴

係

曼

今晚應該幾熱鬧 留個名先

係咪想講三笠....我記得s4有一幕佢望住eren個樣衰老左十年咁
但點樣睇得出濫用....新手唔識睇仲以為畫得幾好

個演唱會你地邊到睇 我搵極都搵唔到

分post係指咩意思

比錢

你見唔到出面仲有個巨人動畫post咩

無你咁講我剛剛特登search先知
咁兩個post分別代表咩

代表個邊大部分 係動畫黨
仲有對Mappa覺得無問題既人

都係Ashe of Fire

咁我無黎錯post

一定有

呢邊吹水 腥同人圖多

下半場

上次個場Barricade 最high

嗰邊先係大部分動畫黨喎，你唔係動畫黨咩
想同其他動畫黨討論劇情嘅話其實嗰邊會好啲

係咪夠鐘開波

係 開左

主唱少似周庭

你fd係咪醒唔到

我過左去個邊睇，呢邊推post速度快咁多既
一日幾頁咁去
除左同人圖仲有無j圖

定不時有J圖

有無Ching有睇澤野live？係咪最新果堆soundtrack都有表演？

join 水野由紀fans club先

有冇40歲

啲曲名

我係動畫黨啊 但唔好忘記當初係頂唔順漫畫畫風先轉動畫
唔知個邊堅持唔睇漫畫係咩原因係咪一定要二擇一定兩邊走都得
我已經準備好從91話開始睇漫畫但都想完左s4 pt1先睇，唔想比漫畫劇透pt1
定係呢個post係會討論超過動畫進度既漫畫情節
最近睇完alice in borderland日劇。即刻追返曬成套漫畫，唔通仲等佢拍完第二季先睇咩仲要唔知有無s2

冇首正常
改到好似返工文件咁

漫畫會四重
但唔排除有痴線佬同唔小心自爆

兩邊走都得
兩個都係動畫post，講超過動畫進度嘅嘢會4重所以放心
不過就建議快啲block哂pin咗嗰個block list上面啲人先
唔好貪快block漏任何一個，要block哂

哭泣君

Erwin細妹

想要咩j圖
呢度仲有BL圖

哭泣巴幾時劇透過 點解會ons list

好耐 唔記得post 10幾20個陣

又到巨人part

31咋

好彩 有d相老老地

想要historia同annie
（同埋左邊條女

勁多bl圖 剛剛開媒體模式睇
巴打你地同性戀？

係 例如post5 210

見佢開左好多巨人post喎

剛剛block完，但有d從來無開過post既acc block唔到

條友自爆 你唔搵返以前d post 應該冇事

嗰時係我擺佢入list既
條撚樣幾次㗎喇
陰啲陰啲咁樣劇透

佢特別啲，佢唔係專登劇透
不過會成日唔覺意唔記得4重，因為好多次都係咁所以先比人加埋入list
Block唔block佢就你自己決定

我無block到
list入面好多見開post歷史都知係假膠就直接block
同埋無開過post點block

已block

又話有巨人既？咁快完咗？

唔知佢點插入
講就講有

好少儲女女圖sor
我係藍字絲

應該冇Barricade
Yoshi唔係度

唔知結局時 呢張圖入面仲有幾多人生存

你又知佢喺邊

一陣鳩硬蛇又入嚟打交叉

佢好易認 加上幾首歌都唔見佢唱

點解咁講

唔比佢喺後台㗎咩

咁我唔知

開波！

嘩vocal有換衫 現場睇聽而家呢首Attack on Titan一定好正

加油
比人劇透左會好痛苦 希望唔好咁撚多仆街
巨人就係要睇到嘩嘩聲先正
利申 好怕比人劇透所以追晒漫畫

當年香港一齊 獻出心臟最正

成班入伍feel

動畫part 2都唔知幾時先有等唔係問題，但要等幾耐

利申：漫畫黨

認真 今日其實同中秋 聖誕一樣
今晚直播邊個唔見人先係要擇名

去隔離post搵人

整都最少半年
又要避劇透 可以話係一定要斷網咁滯
利申漫畫黨

Susumeeeeeee! Sasageyo!!!!!!!!!!

佢地去台灣玩的話真係會想飛過去睇

Laco頭先有件衫好正

唔夠日本人多
但最尾個度真係好撚正 唱到哭能咗

我叫佢到巨人先叫醒我

漫畫過兩個月完一定瘋狂有人講 到時你地真係要斷網先得

Revo應該唔會再巡演

我已經食完早餐，我地真係好神心咁撚早

調查兵團 可以請我地

我上一場已經食完啦

怪唔知咁多bl圖
比我預想既多

陣間剪下先

頂你4點幾先起身，個個明明係晚餐

有冇開心版Link?

晚餐咪姐係早餐

sasha
真心唔開心一開波就整死sasha..對劇情有咩好處...

只可以話有推進作用

感覺上如果純巨人粉睇咗第一場可以唔洗睇第二場

已經唔係一開波了

蝴蝶效應

j唔落

當年請唔同歌手
幾場有d唔同

溫馨推下po

你睇落去就知㗎啦

假bitch

冇吃媽巨點樣溫馨

冇野下嘛
追曬漫畫你仲點睇到嘩嘩聲

最尾係dom dom ?

日頭唔見人當你拜年
夜晚就

好快會講㗎啦睇落去就知

追曬漫畫只會睇到屌屌聲

屌花圈嚟

夜晚去扑野呀

冇人睇
你課金睇？

玩返同一堆歌，但我今朝未訓醒，所以可以而家聽多次

同埋呢埋結他玩得好d好似，唔知係咪今朝我未訓醒冇聽真

屌閪邊有分日夜㗎

以為玩巨大交

今朝表現有失誤

盡其量咪又係唔知點樣影響到eren發現唔可以再自己一個人行動呢種推動
留返sasha係到吸下男飯仲好

真飯

頭先段medley擺上youtube又係loop到爆

點交巨人冇生殖器官有閪都淨係插到少少啦

sasha出左場兩集左右就byebye左
仲唔係一開波

你太睇少班寒蟬撚既ff能力

口交的巨人

巨人完？ 好似咁少咁？

有encore既

顎巨

過埋夜

sasha都bitch？
睇黎佢之後唔係完全退曬場

你太睇少創哥啦

扑咁多q好攰㗎

假bitch係gabi

估到你就唔洗睇進巨

梗係唔止啦

好啦 總算起碼知道後面仲有sasha戲份

睇完可以開新post

艾爾文（斷手）

咁撚大個口

一日撻兩次老豆

唔好意思 笑能咗

係劇情好灰個種屌屌聲定爛曬尾個種屌屌聲

辛苦曬

why not both

老豆：又黎？？

both

動畫黨係幸福嘅

呢季一開波啫，成條時間線咁睇佢算遲死

Laco真係好正

仲有2話
In 創哥 we trust

In 創哥 we fuck

當年有Miko Yoshi

拿仲捉你唔到
都話你中意男人

本身佢season 2已經冇份玩 已經玩多咗好耐，不過如果season 2已經死咗，之後嘅故事應該好唔同

gabi人設就係咁
不過我期待佢上左島之後可以倒戈打返瑪雷，個人覺得實有呢種情節

……

林日曦今次d歌都幾重複

交行貨

其實你quote佢 就算4重佢你通知都係睇到

都未完結咁快就話人爛尾
上面先話唔好睇小創哥

冇咩事我想返去瞓

Oh shit……我自膠

相比起比人劇透，忍住唔睇漫畫一樣辛苦

Call your Name
Barricade
Bird in cage
XL TT
都冇

根據多年睇漫畫既經驗
有時真係唔洗去到結局先知爛尾

sor我唔敢打開四重，唔知佢講左咩

我話動畫黨啊
相信創哥

早知買一場 蝕咗30
好彩有團長巴資助冇蝕到入肉咋

我無睇到四重 但係我話gabi會倒戈 你就用四重覆我
我諗咁樣代表佢真係會倒戈